【癡撚線地鐵女乘客】

帶佢入職員房啦...

求下你啦 生命好短啊 死左就無啦

電單車咁型？

真係痴線

比D人情,你要結婚咩?

當眾含嘢？

一啲羞恥心都無

拜咁耐，可以拜到到站先落車

講句公道話，成日搭閪鐵入元朗都見到啲單車撚帶住大大部單車，體積比呢架所謂電單車大一倍有多，阻撚住晒，但從來冇見地鐵職員干涉

無拆轆 vs 有拆轆

求求吓都到站
到時就鬆毛鬆翼走

拆咗轆都大呢架成倍，真係好滋擾

將軍澳+西貢友好似係港共page，留意返

我意思係點解冇職員干涉
單車其實好扁身，好過啲水貨

直接報警話發現傻人啦

同埋佢有電嘛架野
金屬氣球都唔比帶入去啦
港鐵有自己concern嘛

啲大陸女人真係好痴線

咁架電單車可能失控車親人就唔好啦

佢衰在唔係講普通話

呢個係咪上次有條片 地鐵站撞到阿叔嗰個？
電動單車 好似區內好出名

電動單車唔係犯法咩?

唔敢睇

中國或成最大贏家

咁都入到閘

根本係扮痴線甩身

就算係黑警， 99%最尾都係放佢走就算。

依家個腥港 根本無野搞得掂啲痴線人士， 唔係話歧視， 但真係對佢地過度容忍。 尤其係痴線就唔炒得依條on9 勞工法例。

擺明同一條友黎

屌痴線既人人都唔敢搞佢 邊夠膽炒 識玩一定扮癲 橫行無忌

個個都咁諗就唔洗上車啦

個 minion 算好 EQ 架啦 真心想表揚佢

諗下佢全程都尷尬 , 畀全個車廂既乘客望住

佢唯有一直講 「冷靜啲 冷靜啲 ...」

小學生？格離位都上堂食野啦
仲有上得車多數都跟守則折前轆既

支那人真係好唔要面
少少野都跪係到

一開條片就覺得好嘈

金屬汽球唔比係因為驚佢會升上去影響到電纜

好識玩

你個野壞左

條例講左可以帶單車

呢個唔係體積問題

你咁講，不如話肥人唔好搭車。

滋擾既話唔撚好搭mtr囉，再唔係你要求港鐵唔好比單車上列車囉

成個香港都充滿支那賤種
痴撚線

點會入唔到閘？ 你想串乜？

咪同依啲人嘈啦 根本好多腥港人對「單車」有好離譜既偏見

腥港人只顧自身利益架嘛

喺街踩住部單車好似殺撚佢地全家咁

睇埋留言段片

蝗狗一名

支那蝗嚟

收撚皮啦屌你老母,成個香港就係比你班支那狗五毛狗攪撚到不撚知所謂

個閪轆仲要對住你個頭

法律比同唔比
電單車黎嫁屌你老母
爆炸/漏油邊個負責

講真 香港人驚痴線多過驚惡人啦

每日150隻落黎就係呢d
我都未聽過有地方係不停輸入痴線佬移民既

肥人真係唔該唔好搭mtr 比一個人錢坐二個位

咁佢條撚都幾長

直程係VIP嚟 冇佢符

方國珊

因為法律容許市民可以將單車拆轆乖搭地鐵 不過要拆轆同只可以前三後三

屌你老母！我自己都日日踩單車，但唔會假日乘客最多時，仲要用閪鐵運單車嚟阻住晒啲人。港鐵附例即使允許，你都顧下其他乘客

其實 單車要拆轆 係防止乘客係站內踩車呀
唔關單車大細事嘛
即係 如果佢呀電動車 拆到轆 我諗職員唔會叫佢落車
當然 我唔明點解佢唔直接叫下個站職員搵定黑警拉鳩佢
好明顯佢架戰車係犯法野

狗鐵畀哂指引人地合法用, 阻 ? 阻你老母呀

啲BB 車唔阻 ? 啲大型行李唔阻 ? 水貨客阻唔撚阻呀 ?

on 9 9 , 人地如果跟住指引 拆轆 去頭尾上落 , 你又憑咩話佢地阻呀 ?

痴撚線

果個係station officer，唔係minion (station assistant)
如果係minion應該呆撚左係度

曾經係觀塘線見過佢 一上車就自言自語

好撚危險,可唔可以拉佢入青山?

你都覺啲BB車、大型行李、水貨客好撚阻，係咪？我都覺呀，加埋你班單車撚咪更加阻囉，你明唔明呀，你啲單車，就好似啲BB車、大型行李、水貨客一樣，阻撚住晒，一樣咁乞人憎呀

JR(反本土反港獨) 已完全封鎖會員

人太多，1個講人情，人人都要講人情，到時社會大亂，一係就咪落黎香港。

唔好以為淘寶買乜野，香港就用得架

叫都喉嚨痛咪唔好叫囉
都癡線